我想就算買半場中波，馬會都係要完哂成場比賽先派錢？

世界盃先開始賭波？